【美股】討論

港股市場大家就玩得多，有冇玩過美國股票?
無論你係有興趣、啱啱玩定係有買開嘅朋友都歡迎你入嚟我哋telegram群組吹下水，理性地討論🙂

Link：

推

點解成日叫人入群有咩唔見得光

哈 就嚟成個財經台啲人拉晒入去

有咩咪係度講

係咪騙徒想水人買野呀

唔係呀 你入嚟咪知囉 大把大户係到

( Show Blocked User - 偽毒青年 )

屌你 收撚柒皮

有咩好傾